美軍未來我邀請

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

美軍來了我帶路。 不如預先科水比美國Trump政府以表誠意啦。